其實要成功，你專精一樣野都夠你搵食

有d 人，本身已經有份正職
又賭波 又賭馬 又股票 又牛熊輪證樣樣玩 又的士牌 又炒樓 ...etc

結果無樣精
多數做輸家

反而毒毒地專精以上是但一樣
呢堆人先搵錢

專精需要時間

張張刀冇張利

咁就注定俾馬會殺